好撚憎D女人返工係鳩咁叫人媽咪，爹dee，阿哥

屌你老母係到搞小圈子
連公司野都可以你地小圈子傾完我地圈外無奈接受

收皮啦八婆

人地有比嗲d 阿哥屌
交足貨

賤婦，賤如雞

小學雞認老母 媽咪爸b

好撚燥